{
 "actions": [],
 "allow_rename": 1,
 "autoname": "FORMAT:EMP-{YYYY}-{MM}-{#####}",
 "creation": "2022-09-19 11:05:42.797278",
 "doctype": "DocType",
 "editable_grid": 1,
 "engine": "InnoDB",
 "field_order": [
  "oferta",
  "salto_de_seccion",
  "descripci\u00f3n",
  "section_break_2",
  "grado_profesional",
  "experiencia",
  "condicion",
  "modalidad_de_trabajo",
  "requisitos_adicionales",
  "column_break_7",
  "tipo_de_puesto",
  "postulantes_con_discapacidad",
  "localidad",
  "puestos_sin_frontera",
  "rango_salarial_section",
  "desde",
  "column_break_14",
  "hasta",
  "recepci\u00f3n_del_cv_section",
  "cv",
  "column_break_19",
  "correo_receppcion",
  "section_break_19",
  "fecha_de_publicaci\u00f3n",
  "empresa",
  "column_break_23",
  "fin_de_publicaci\u00f3n",
  "contacto_de_la_empresa"
 ],
 "fields": [
  {
   "fieldname": "oferta",
   "fieldtype": "Data",
   "in_global_search": 1,
   "in_list_view": 1,
   "label": "T\u00edtulo del Puesto que solicita",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "grado_profesional",
   "fieldtype": "Select",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Grado profesional",
   "options": "Profesional T\u00e9cnico (carrera de 3 a\u00f1os)\nT\u00e9cnico (carrera de 2 a\u00f1os)\nPrograma de Alta Especializaci\u00f3n (PAE)",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "section_break_2",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Requisitos"
  },
  {
   "fieldname": "experiencia",
   "fieldtype": "Select",
   "in_list_view": 1,
   "label": "A\u00f1os de experiencia",
   "options": "0\n1\n2\n3\n4\n5\n6\n7\n8\n9\n10",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "condicion",
   "fieldtype": "Select",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Condici\u00f3n",
   "options": "Egresado\nTitulado",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "requisitos_adicionales",
   "fieldtype": "Text Editor",
   "label": "Requisitos adicionales"
  },
  {
   "fieldname": "tipo_de_puesto",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Tipo de puesto",
   "options": "Temporal o Por proyecto\nTiempo completo\nTiempo parcial/Medio tiempo\nPracticas profesionales",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "postulantes_con_discapacidad",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Postulantes con discapacidad",
   "options": "Si\nNo",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "localidad",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Localidad",
   "options": "Amazonas\n\u00c1ncash\nApur\u00edmac\nArequipa\nAyacucho\nCajamarca\nCallao\nCusco\nHuancavelica\nHu\u00e1nuco\nIca\nJun\u00edn\nLa Libertad\nLambayeque\nLima Metropolitana\nLima (departamento)\nLoreto\nMadre de Dios\nMoquegua\nPasco\nPiura\nPuno\nSan Mart\u00edn\nTacna\nTumbes\nUcayali\nExtranjero",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "column_break_7",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "puestos_sin_frontera",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Puestos sin frontera",
   "options": "Si\nNo",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "rango_salarial_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Rango Salarial"
  },
  {
   "fieldname": "desde",
   "fieldtype": "Currency",
   "label": "Desde",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "column_break_14",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "hasta",
   "fieldtype": "Currency",
   "label": "Hasta"
  },
  {
   "fieldname": "recepci\u00f3n_del_cv_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Recepci\u00f3n del CV"
  },
  {
   "fieldname": "cv",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Recepci\u00f3n de CVs",
   "options": "Por correo electr\u00f3nico de contacto\nMediante Webhook (otro sistema)\nMediante el sistema\nOtro",
   "reqd": 1
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.cv == 'Otro'",
   "fieldname": "correo_receppcion",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Correo de receppci\u00f3n",
   "options": "Email"
  },
  {
   "fieldname": "section_break_19",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "default": "Today",
   "fieldname": "fecha_de_publicaci\u00f3n",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Fecha de publicaci\u00f3n"
  },
  {
   "fieldname": "fin_de_publicaci\u00f3n",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Fin de publicaci\u00f3n ",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fetch_from": "doc.owner",
   "fieldname": "empresa",
   "fieldtype": "Link",
   "in_global_search": 1,
   "label": "Empresa",
   "options": "Empresa",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fetch_from": "empresa.direccion_contacto",
   "fieldname": "contacto_de_la_empresa",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Contacto de la empresa",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "descripci\u00f3n",
   "fieldtype": "Text Editor",
   "label": "Descripci\u00f3n"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_23",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_19",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "salto_de_seccion",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "modalidad_de_trabajo",
   "fieldtype": "Select",
   "in_global_search": 1,
   "label": "Modalidad de trabajo",
   "options": "Presencial\nMixto\nRemoto",
   "reqd": 1
  }
 ],
 "index_web_pages_for_search": 1,
 "links": [],
 "modified": "2022-10-15 14:03:34.424180",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "Bdalumni",
 "name": "Oferta Laboral",
 "name_case": "Title Case",
 "owner": "Administrator",
 "permissions": [
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "System Manager",
   "share": 1,
   "write": 1
  },
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "if_owner": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "Empresa",
   "share": 1,
   "write": 1
  },
  {
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "Guest",
   "share": 1
  }
 ],
 "sort_field": "modified",
 "sort_order": "DESC",
 "title_field": "oferta"
}