{
 "actions": [],
 "allow_import": 1,
 "allow_rename": 1,
 "autoname": "field:correo_del_egresado",
 "creation": "2022-06-24 11:15:19.263955",
 "doctype": "DocType",
 "editable_grid": 1,
 "engine": "InnoDB",
 "field_order": [
  "situaci\u00f3n_laboral_section",
  "estado_laboral",
  "pwd",
  "column_break_3",
  "anios_experiencia",
  "b\u00e1sico_section",
  "codigo_del_estudiante",
  "nombre",
  "fecha_de_nacimiento",
  "foto",
  "sube_tu_cv",
  "column_break_4",
  "dni",
  "apellidos",
  "estado_civil",
  "genero",
  "fallecido",
  "datos_b\u00e1sicos_section",
  "correo_del_egresado",
  "correo_personal",
  "numero_de_celular",
  "telefono_de_casa",
  "resumen",
  "sueldo",
  "carrera_tecsup",
  "c\u00f3digo_de_carn\u00e9",
  "sede",
  "codalumno",
  "column_break_12",
  "pais_de_residencia",
  "departamento",
  "provincia",
  "distrito",
  "domicilio",
  "titulado",
  "fecha_de_egreso",
  "section_break_31",
  "experiencia_laboral",
  "habilidades_section",
  "habilidades",
  "educacion_superior_section",
  "educacion_superior",
  "certificaciones_section",
  "certificaciones",
  "idioma_section",
  "idioma",
  "educacion_basica_section",
  "educacion_basica",
  "area_laboral_section",
  "area_laboral_1",
  "area_laboral_2",
  "area_laboral_3",
  "area_laboral_4",
  "cover"
 ],
 "fields": [
  {
   "bold": 1,
   "fieldname": "nombre",
   "fieldtype": "Data",
   "in_global_search": 1,
   "in_list_view": 1,
   "in_preview": 1,
   "label": "Nombre"
  },
  {
   "fieldname": "foto",
   "fieldtype": "Attach Image",
   "label": "Foto de perfil"
  },
  {
   "fieldname": "codigo_del_estudiante",
   "fieldtype": "Small Text",
   "in_list_view": 1,
   "label": "codigo del estudiante"
  },
  {
   "bold": 1,
   "fieldname": "fecha_de_nacimiento",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Fecha de nacimiento",
   "search_index": 1
  },
  {
   "fieldname": "column_break_4",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "bold": 1,
   "fieldname": "dni",
   "fieldtype": "Data",
   "in_list_view": 1,
   "in_preview": 1,
   "in_standard_filter": 1,
   "label": "DNI"
  },
  {
   "fieldname": "estado_civil",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Estado Civil",
   "options": "\nSoltero\nCasado\nDivorciado\nViudo"
  },
  {
   "collapsible": 1,
   "fieldname": "datos_b\u00e1sicos_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Datos Personales"
  },
  {
   "fieldname": "genero",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Genero",
   "options": "\nMasculino\nFemenino"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_12",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "correo_del_egresado",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Correo del egresado",
   "options": "Email",
   "unique": 1
  },
  {
   "fieldname": "correo_personal",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Correo personal",
   "options": "Email"
  },
  {
   "fieldname": "numero_de_celular",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Numero de celular",
   "options": "Phone"
  },
  {
   "fieldname": "telefono_de_casa",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Telefono de casa",
   "options": "Phone"
  },
  {
   "fieldname": "pais_de_residencia",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Pais de residencia",
   "options": "Country"
  },
  {
   "fieldname": "departamento",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Departamento"
  },
  {
   "fieldname": "provincia",
   "fieldtype": "Data",
   "in_global_search": 1,
   "in_preview": 1,
   "label": "Provincia",
   "search_index": 1
  },
  {
   "fieldname": "distrito",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Distrito"
  },
  {
   "fieldname": "domicilio",
   "fieldtype": "Small Text",
   "label": "Domicilio"
  },
  {
   "fieldname": "b\u00e1sico_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "B\u00e1sico"
  },
  {
   "fieldname": "situaci\u00f3n_laboral_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Situaci\u00f3n Laboral"
  },
  {
   "fieldname": "estado_laboral",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Estado Laboral",
   "options": "Trabajador dependiente e interesado en oportunidades laborales\nTrabajador dependiente y no interesado en oportunidades laborales\nTrabajador independiente/Emprendedor e interesado en oportunidades laborales\nTrabajador independiente/Emprendedor y no interesado en oportunidades laborales\nNo trabajador e interesado en oportunidades laborales\nNo trabajador y no  interesado en oportunidades laborales\nEstudiante a tiempo completo y no interesado en oportunidades laborales\nEstudiante a tiempo completo e interesado en oportunidades laborales"
  },
  {
   "collapsible": 1,
   "fieldname": "educacion_basica_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica"
  },
  {
   "fieldname": "educacion_basica",
   "fieldtype": "Table",
   "label": "Educacion Basica",
   "options": "Perfil del exaluno Educacion Basica"
  },
  {
   "collapsible": 1,
   "fieldname": "educacion_superior_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Educaci\u00f3n Superior"
  },
  {
   "fieldname": "educacion_superior",
   "fieldtype": "Table",
   "label": "Educacion Superior",
   "options": "Perfil del exalumno Educacion Superior"
  },
  {
   "collapsible": 1,
   "fieldname": "habilidades_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Habilidades"
  },
  {
   "fieldname": "habilidades",
   "fieldtype": "Table",
   "label": "Habilidades",
   "options": "Habilidades"
  },
  {
   "bold": 1,
   "fieldname": "apellidos",
   "fieldtype": "Data",
   "in_global_search": 1,
   "in_list_view": 1,
   "in_preview": 1,
   "in_standard_filter": 1,
   "label": "Apellidos"
  },
  {
   "collapsible": 1,
   "fieldname": "certificaciones_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Certificaciones y Cursos"
  },
  {
   "fieldname": "certificaciones",
   "fieldtype": "Table",
   "label": "Certificaciones",
   "options": "Certificaciones"
  },
  {
   "collapsible": 1,
   "fieldname": "idioma_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Idioma"
  },
  {
   "fieldname": "idioma",
   "fieldtype": "Table",
   "label": "Idioma",
   "options": "Idiomas"
  },
  {
   "fieldname": "sube_tu_cv",
   "fieldtype": "Attach",
   "label": "Sube tu CV"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_3",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "anios_experiencia",
   "fieldtype": "Int",
   "label": "A\u00f1os de experiencia"
  },
  {
   "collapsible": 1,
   "fieldname": "section_break_31",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Experiencia Profesional"
  },
  {
   "bold": 1,
   "fieldname": "experiencia_laboral",
   "fieldtype": "Table",
   "label": "Experiencia Profesional",
   "options": "Experiencia laboral"
  },
  {
   "fieldname": "resumen",
   "fieldtype": "Text",
   "label": "Resumen"
  },
  {
   "fieldname": "sueldo",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Sueldo"
  },
  {
   "fieldname": "carrera_tecsup",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Carrera Profesional T\u00e9cnica"
  },
  {
   "fieldname": "c\u00f3digo_de_carn\u00e9",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "C\u00f3digo de carn\u00e9"
  },
  {
   "fieldname": "fecha_de_egreso",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Fecha de Egreso"
  },
  {
   "fieldname": "area_laboral_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Area Laboral"
  },
  {
   "fieldname": "area_laboral_1",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Area laboral 1"
  },
  {
   "fieldname": "area_laboral_2",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Area laboral 2"
  },
  {
   "fieldname": "area_laboral_3",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Area laboral 3"
  },
  {
   "fieldname": "area_laboral_4",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Area laboral 4"
  },
  {
   "fieldname": "titulado",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Titulado",
   "options": "\nTitulado\nEgresado"
  },
  {
   "fieldname": "sede",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Sede"
  },
  {
   "fieldname": "codalumno",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "C\u00f3digo del Alumno"
  },
  {
   "fieldname": "fallecido",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Fallecido",
   "options": "\nS\u00ed\nNo"
  },
  {
   "fieldname": "cover",
   "fieldtype": "Attach Image",
   "label": "cover"
  },
  {
   "fieldname": "pwd",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Contrase\u00f1a"
  }
 ],
 "image_field": "foto",
 "index_web_pages_for_search": 1,
 "links": [],
 "make_attachments_public": 1,
 "modified": "2024-05-06 17:12:49.528253",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "Bdalumni",
 "name": "Perfil del exalumno",
 "name_case": "Title Case",
 "naming_rule": "By fieldname",
 "owner": "Administrator",
 "permissions": [
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "System Manager",
   "share": 1,
   "write": 1
  },
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "Alumnis",
   "share": 1,
   "write": 1
  },
  {
   "email": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "role": "Guest"
  }
 ],
 "search_fields": "nombre,dni,apellidos",
 "show_name_in_global_search": 1,
 "sort_field": "modified",
 "sort_order": "DESC",
 "states": [],
 "title_field": "nombre",
 "track_changes": 1
}